Bill Gates：「最近我轉用了Android

微軟 Microsoft 創始人之一 Bill Gates（蓋茨）最近在美國 Fox News 的一個訪問之中，對記者說他最近轉換了智能電話，用了 Android 機，而且安裝了很多微軟的 Apps。至於他的手提電腦則仍然是搭載 Windows 的 PC。

這個訪問片段出現於美國 Fox News （霍士新聞頻道）。在美國時間 9月25日 放映的一條訪問影片中，Bill Gates 向記者透露了他的最新流動裝備。他說「現在我使用 Windows 手提電腦，至於智能電話最近轉了用 Android 平台，利用很多微軟推出的 Apps」，記者向他詢問「那是說你沒有用 iPhone 了？」Bill Gates 回應「對，我沒有用 iPhone」。

至於記者為何特別會問 Bill Gates 是否用 iPhone，原因是這個電視節目本來目的是介紹蓋茨本人與妻子創立的慈善基金 Bill & Melinda Gates Foundation 最近的情況。而在節目的尾聲主持人提問 Bill Gates 對蘋果前CEO Steve Jobs（喬布斯）的看法。Bill Gates 稱「Steve Jobs 是一個天才」，但就沒有使用到他們的智能電話。

雖然未知 Bill Gates 在此之前用甚麼智能電話，但很大理由相信是 Windows Phone。在今年 7 月，微軟 Windows Phone 智能電話「Lumia」所搭載的 Windows Phone 8.1 作業系統已經終結了技術支援。然而搭載 Windows 10 Mobile 的智能手機則仍然在美國 Microsoft Store 有售，與繼續受到官方技術支援。

留名睇 有人唔做去做狗

個個人需要既野都唔同 跟風正傻仔

班寶藥黨去晒邊

班閪公俾m$炒撚哂啦

合作

比啲時間windows phone啦

死老野

之前睇新聞話bill gate 唔比啲仔女用iPhone

用 linux

俾d時間佢

Windows phone

windows phone 一直進步緊，下一代應該開始見得人

It9

呢堆野吹左幾多年

window phone 全面支援 android apps
s8最新835) 完美運行 window

......

Bill Gates是聰明人，聰明人都不喜歡被別人掌控，喜歡開放自由，喜歡自己能多控制一些事情。
Ios 本身是個不錯的系統，但是 政策太霸道，把你的一切都掌握在他的手中，毫無自由度可言。但這很適合那些不喜歡多用腦 ， 喜歡被權威人士主導自己的人

可唔可以簡單啲
我覺得ios介面同iPhone外表靚
反應時間快 畫面流暢度高
我用過Android一年 真係完全無得同iPhone比
至於個系統限制有幾多對我無影響 因為我只係用黎上Facebook 覆whatsapp打電話

利申 聰明過霍金

你用過android 8同ios11 仲講得出冇得比先算
利申 用iphone

廢青廢老先用ANDROID

睇個人喜好啦，至於你話反應時間有冇得比 我最近睇左條片

點解你要去做狗

認真講
IPHONE黎黎去去都係講好順好順
講到尾都只係部將軟硬件需要降到最低既懶人傻瓜機
真正稱得上智能既真係ANDRIOD
呢架咩新功能都係ANDRIOD有先 而講順要順到IPHONE咁只係遲早既問題
起碼呢架最TOP既AND機已經好順
有時聽到幫IFANDOG一日到黑只係係到講咩好順好順真係得啖笑
正一井底

邊撚個bill gates?無人識你

咁我咪等an機夠順先用囉
而家唔用有咩問題

Android 8連電量同速度都已經超越埋ios11
班idog唔知仲有咩好講

冇問題，不過去到android 8其實已經順過行ios11嘅iphone 8

都係果句，試下用完一年後再比較，睇下有咩分別

咪係，2部新機比較無意思 鬼唔知新買部S8順咩

用咩都好, 唔再用 Windows Phone 係明智選擇

正式宣佈玩完

講真我覺得ios唔靚，個桌面亂到， 原生Android嘅material design就好靚，每一樣野都有卡片式嘅animation，唔會突然彈出黎，感覺好統一

但係app通常出咗ios版先
因為android有勁多唔同mon size格式
ios出一兩個就搞掂簡單好多
不過以後apple跟android咁出好多唔同size
應該無咗呢個優勢？

起碼唔會多到an機咁多囉

Ios post入面幾多人話倒水電，lag

個人比較支持android 部note2到而家一切操作正常 順 裝app唔洗跨區跳黎跳去 影相有好多仔細野較 樓上話咩iphone好順只用於fb whatsapp 你買部cheap android 都做到啦 洗撚用到iPhone咩 個人認為iphone除左run apps方面優勝之外 冇咩特別 仲成日打錯字 佢建意d字都唔係我想打 不過我部s7edge 出面賣緊5998 但收就收2800

利申：iPhone 7等note9 淨係部電話叫碌鳩都贏九條街

80% google 員工用macbook

idog: Bill gates垃圾an狗，收錢做打手

an狗又打J 唔通+x哥都係「不喜歡多用腦 ， 喜歡被權威人士主導自己的人」

Android啲animation先亂，個個apps有自己果啲animation/interface

之前4.x果陣用android，夠膽死仲有apps用緊2.x果陣果啲interface。唔知而家有冇改到

Windows Phone其實由此至終都係墊底

電話就係人生咩

3x年前佢已公開讚Apple

依家無晒啦原始人

買android 一定要用親生仔，我部nexus 6p用左差唔多兩年，升左 android 8 仲係超順

講到尾都只係部將軟硬件需要降到最低既懶人傻瓜機
iPhone以前硬件唔太勁或限速
都快過An

近幾年iPhone處理器進步好勁
跑分可以贏一年後出嘅高階An機

A11處理器跑分屈到爆
你所指嘅傻瓜機
都比粒全球最快手機用流動處理器你

貼錯link